「文宣」在敵人心臟作戰計劃

各位，得閒幫手潛入敵人陣地，分為2派人馬，一邊係扮撐議員，一邊扮係撐政府。

一邊數落政府，擁護獻世派議員。
話佢冧病做事助長美國係外國勢力既間諜，要求議員出面反對淋病，好快止血，保議席。

一邊撐政府，反問班獻世派班議員做乜仲唔出黎表態支持政府，好失望云云。

我發現網絡啲花生友都只係係我地既支持者/地盤到吹水，再唔係就同啲3毛理論浪費時間。

有少量文宣係建制派地盤玩平反，但啲藍狗好少理，理黎又晒時間。

反而假裝成一方支持者去製造混亂，可能仲好計。
唔需要大條道理，去理論，製造到分化就好。

依家誠徵大量獻世派地盤FB位標，希望各位得閒去空降製造混亂。

已經用分身係民賤聯全體,港人港地,愛港之聲到搞分化

咪做埋啲on9嘢啦

對唔住囉

Working